撚緊雀 你問我答

撚雀ing

一定要用阿妹d襪仔撚

叫緊咩糊？

點解d雀一交配完就死

幾多cm?

2cm

要老母定圖